連儂牆與Pokemon go

如果連儂牆起係Pokemon go 神獸點同大道館附近有冇得諗，其實好多人仲玩緊

有，仲有哈利果個game

平日時間有一定人流，大家交流下，仲有人幫你守，班藍絲廢老見到咁多人攞住手機唔敢亂黎

聽講夠40lv可以申請開pokestop同道館 一但開左大把深藍廢老邊睇邊玩

打得Pokemon go好多係中年以上，但唔係廢老既人，佢哋係識用電話，點都有少少學識既人，正正係Lennon wall 既對象

同埋道館係可以比官方取消 唔想無得打團體戰請守護連儂

推